# README #

Cine vrea sa devina milionar

### What is this repository for? ###

* Version 1.0


### How do I get set up? ###

* import tkinter,collections,random
* fisierul cu intrebari se afla in acelasi directoriu
* Scorul {dlimitator- spatiu} Intrebarea {delimitator -> } Raspunsuri
* Primul raspuns din fisier este raspunsul corect

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin